繼沙基利後，牙朗成為下一個世界盃連中三元既球員！

沙